原來當年張子強真係同葉繼歡聯手

樹大招風其實結局係有聯手

陳：李生個仔件事，葉繼歡原本有份，點解唔見到佢呢？

劉：呢個係最佳組合，喺當時社會同江湖上嚟講，但臨行動前一晚，佢哋偷渡上碼頭時，被兩名巡警截查，因為佢哋唔可以被警方查身份證，所有人即時掹槍指住兩位警察，當時已經將警察繳械。但為咗一念之仁，當時放咗佢哋走，當時張子強繼歡都話畀佢哋走啦，佢哋只係打份工啫，已經繳械，對自己無威脅，所以就畀佢哋離開。

陳：即係張子強在場？

劉：在場。

陳：呢個從來無人知，我而家先知道。

劉：點知兩個警察返轉頭執返支槍喺好遠距離開槍，葉繼歡中槍被捕，所以就參與唔到事件。

陳：我想知道軍火同炸藥點樣運嚟？

劉：一部分喺大陸，就係呢單案作第三被告，佢負責運啲槍枝 搵子彈催淚彈，其他嗰啲微衝、 AK、 嗰樽炸藥就係我同其他人傾番嚟。

陳：我知道當時炸藥數量有好多。

劉：我哋要求一噸，但嚟咗八百幾公斤，都接近一噸。

陳：有八百公斤炸藥，二千支雷管。你哋係咪諗住去救葉繼歡？

劉：呢啲最基本嘢一定要準備好，係必時之需，唔通買番嚟玩咩，攞嚟燒煙花咩。當然係有大計劃啦，你話係咪救葉繼歡呢，就唔係咁方便講喇，呢啲事已經過去咗。

一山不能藏二虎
肯定未打劫就意見不合內訌槍戰鬼打鬼

真係好經典

原來做衰野真係連少少既良心都唔可以有...

殺左葉繼歡即刻札